屯門福建360被高溫消毒

屯門山景商場地下優品360，凌晨約2時半，1男1女打破店舖櫥窗玻璃，並向店內投擲5個汽油彈，店內即時火光熊熊，大量貨物及假天花被燒毀，兩人事後逃去，整個過程被商場閉路電視拍下。

消防接報到場，很快將火救熄。女負責人事後趕到了解，據知店舖於今年初亦曾發生同類事件。警員事後在附近兜截，但未有發現，又檢走兩個玻璃瓶及懷疑汽油彈碎片作進一步化驗，案件列縱火，交由屯門刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

消完毒記得要掉咗啲污糟衫
剪下頭髮冇咁易有病毒

除左黑衫黑褲黑鞋外
就算之後換左既衫褲鞋帽都可能會有病毒
一定要燒左佢以免有手尾中毒

尤其對鞋好多菌架
千祈唔好省錢，對鞋一定要掉左佢
最好燒左佢

手足做完就好清屋
衫鞋唔好要啦，無謂慳一千幾百而要入冊

仲有靜返一排，一定有狗附近捕同跟蹤

puah

推比手足見到
最緊要平平安安

手足掉衫剪頭髮

Push

高溫消毒要小心呀
蟲好d

可以考慮去下旅行散下心

汁屋啊

死硬

仲可以去邊？

大陸野多病菌消毒都係好嘅

唔好乜都擺上黎好冇 冇人想知
有狗死先開 post ok

捉到坐成世,真係值得?

人渣特首為何不包容示威者的憤怒，卻替黑警犯法掩飾

推到手足平平安安

整個過程被商場閉路電視拍下。

清tg，太空卡,sim lock 係基本

屯門市中心嗰間最安全

萬事小心

唔係真係以為可以輕鬆走甩呀嘛？做嘢前諗下啦，唔好低估你嘅敵人， 佢哋淨係仆街，但係佢哋查案能力亦都係世界一流， 自求多福啦手足

汁撚柒佢啦

捉到又10年

完全唔知為乜 又搵死物出氣了 等被捕算啦

屈打成招就一流

屌你老母

呢個真

推上去

連登有一成ac比狗比五毛藍屍拎住

日日mon住連登 就係為咗頭幾個留言留廢話

依班垃圾

係都我屌先

低b 小心被捉呀

清電話電腦記錄，衣物大清換

咁都係拉到人啦， 仲有你過份輕視敵人力量，咁永遠只有手足遭殃奶嘢，行得出去就係生死鬥， 唔好有僥倖心態諗住

唔係話當人condom
但做呢d野高成本之外又低成效
林鄭又唔會痛 你就要坐幾年

推
近排隻菌好毒 手足記得stay at home

on撚鳩

燒到咁, 部分體機都萬幾二萬蚊

又如何！有保險陪架, 根本都唔入肉

燒左幾次
山景附近好似好多山路 應該冇乜cam
班狗又撚排搵

個間369成日咁多人去 好污糟

一個月後應該秋後算帳

長洲

收嗲啦屌你老母 係屋企打飛機啦柒頭

俾埋溫馨提示，啲南亞同收衫佬依排唔會收二手衫去菲律賓，唔好貪方便入回收箱

你老母個西就等被捕

Btw, 3萬 thx

同意你既叫大家小心 唔好僥倖

不過唔同意你講狗既查能力係一流姐

除左斷正 有幾撚多係撤控告唔入 佢地睇cctv求其搵個似既就拉左先 呢啲叫查案？

不過大家要更加小心 因為班狗連查都唔查 見似樣就拉左先

我都開始覺
扮晒同路求其打幾個icon

一男一女去？

手足小心呀

小心身體

呢啲一定要離家一頭半個月 手足

推到手足見到

又係喪屍ac

祝平安

上哂新聞都唔好擺上黎？
又靜靜地贏？

依加通街都老閉

最緊要退場小心+換裝

推

賠左啦咩 ？

定還是係係保險公司老闆 ？

因為香港細 又多閉路電視
好似中國咁成街人面辯識 跟本揾個弱智都破到案

火真是好危險。其實玩水或玩屎垃圾都夠

推 重要post

好人一生平安

保險會賠 羊毛出自羊身上
但黎緊睇下要比幾錢保費囉

呢個post好撚多五毛

支持但真係要剪下頭髮

成個Post都搵唔到一句唔割
未夠一年連登已經變晒質

btw,
唔割

告入九成，淨返嗰一成有疏漏唔出奇， 但你記住
，呢啲拉到入親五至八年起碼， 值唔值自己諗， 不作評論

你要知道連登好撚多五毛同狗

要平衡風險與成效。

而家冇人話要割，不過只係討論緊個行動方式，風險同埋回報啫

真係要諗清楚先至做，高風險冇回報， 搞嚟搞去都係啲死物，又唔痛又唔痕 ，但拉到要坐五至八碌，轉下方式啦

所以唔係話鼓勵手足咩都唔做
但真係要well planned
否則真係好撚易得一次機會做野
周到玩火坐好耐⋯

上左新聞都唔開po
咁唔係靜靜雞贏，係等手足靜靜雞消失

過兩日又見新聞上門拉人

做野前後既行蹤要小心
其他手足有相同計劃就再三思 風險會高左

我信呢樣真呀

狗屋有埋伏，仲燒？360燒完都暫時唔應該再搞

一咩流
我有得睇cam我都可以拉人啦
佢哋係權力大
加上而家無皇管

其實左邊果個係咪Bob叔黎

唔乜撚割你憑咩同人割

手足好野！！！

靜啦

而家狗屋長期有埋伏, 行近D都死
香港四圍都閉路電視, 要多D留意下邊度少D閉路電視

好勁好型 休息返一排掉曬d杉褲鞋襪呀

自己諗吓火魔完
又要清裝掉鞋, 又要剪頭髮
又話唔返得屋企一排
成本高到

小心

搞藍店好過燒狗屋門口

手足好波 搵間藍店發泄下都好

次次一入po全部都係block哂嘅睇多兩睇仲要block多幾個，所以話上連登真係要用腦，唔好比人帶風向

高風險低回報

啱呀， 消毒好呀， 肺炎病毒死哂

手足去行下山，
遊均全香港，唔好返屋企住直接

多謝手足
要好好清潔消毒呀好人一生平安

啱架喇，最好靜撚到成個連登淨係得d tvb劇集討論post, j女post

手足好野

清手機
掉衫褲鞋
剪頭髮
換眼鏡

推啊屌

消毒靜靜雞 唔好有事

推 好撚重要

電話都要換

一入po
po頭就幾隻blocked user

手足換新衫啊

其實狗屋燒黎最冇用 咁細火 影響唔大
燒店舖起碼佢地做唔到生意 會蝕

其實好撚多cam
咁做有啲蠢
Btw 唔該手足

要撐

高溫燒滾了我~一切

拍左條假片出黎掩飾黑狗無偷可樂MA

好可惜你連搵死物出氣既勇氣都無

屌真係無偷可樂wor..果陣有人出晒post解釋左

其實多cam無所謂，只不過好多手足唔太夠專業。事前plan好路線，唔好即刻返屋企。
例如之前有幾個case 過左一排搜屋都仲有案發時嘅衫

no

屯門閪鐵入閘區果間先最安全

推比手足見到

多謝地下勇武手足默默付出
其實唔做九屋仲可以搞藍店
手足除咗全黑必須之外
仲要留意入場時機
班狗可能會由你哋出門路線開始回溯行蹤
所以由出門第一秒
到中間位變裝換衫褲鞋都好好小心

留名有人又話冷卻左

推比手足睇

賠你裝修費,開鋪時既盈利?之後既保費呢?
你估保險公司仲會用之前個保費咩

比人拉到就入縱火
搞呢啲濕鳩鋪仔唔值得呀

而家好多國家都封關，想著草都好難。

放心一定捉到你班暴徒

show blocked user肌肉嘉年華

成日笑鳩流浮山刀手，但應該要參考下人哋點行事，最少要有車接應，疊馬，俾人圍要有另一班人衝出嚟解圍等等

去台灣啦

Cctv好大機會捉到

呢啲行為有啲on9
情願你上YouTube Twitter 打下文宣戰仲好

福建垃圾

呢排好多人怕疫情唔剪髮，但咁長頭髮其實都好多菌，建議係剪剪髮先

真心，可能近期唔好住屋企，睇吓咩環境先

好似話嗰罐係非香港版可樂，改做罷買360
而家我都搞唔明了

消毒good

其實360可以話最撚無奈，就係因為個垃圾名譽主席就俾人屈同福建幫有關

手足唔好有事

食沙律啦啦
仲有連登唔好再吹奏呢d行為
害撚死人

睇得出一男一女 應該包得唔係好夠.....
希望手足無事

唔知落後國家仲飛唔飛得 東南亞 中亞都照去啦

手足要小心

似係借左財仔錢，被人追數

要平安

贊同，以後千祈唔好玩水玩屎
好難清架

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

有太特定既目標等俾人拉?
RANDOM攻擊先最有效

鞋頭髮衫褲都會痴到病毒

冇搞到民居，抵讚

721 831 101 1111

push

真

我樓下利申知邊個，啊sir快入黎睇

壓死藍店的最後一根稻草！

終於 呢間好似一直都好安全？
油都冇比人噴過好似

好人一生平安，手足一定冇事

記得執屋 唔好魔法擺屋企

新開冇耐咋，11月定12月開同埋廢佬邨啲廢佬仲好慶幸有360係條邨

周圍cctv 轉look好重要

記得近棑唔好再去附近 近排一定有便衣伏人

全部掉，全部換過新，包括頭髮

一睇就知係fucking幫對家潮州佬做

無可疑 自燃

又Block一隻

換晒啲野去

支持

換look阿

紅店緊要過藍店

割乜撚 直頭支持啦

大家口裏說不 身體繼續支持TVB...

大家要unlike埋tvb個facebook page呀！！！

執屋
換衫
剪髮

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

精通孫子兵法

根本除非手足無戴口罩, 或者喺TG講話手足做既.
又或者變裝俾人影到...

戴口罩戴眼罩加帽, 返屋企行樓梯冇閉路變裝

如果咁都入到罪就一定砌生豬肉啦

夏天喇，手足攞d衫褲鞋去捐啦，順便再換個髮型
有戴眼鏡都記得換埋去

呢間係邨入面
個地理位置太隔攝
冇記錯既話仲要門口左右兩邊各有一架cctv射住

休息下

出入小心啲

而家好多粒柱裝咗cctv

燈柱

老迪有D羽毛球都幾抵, $129 就有交易....
仲有D 水陸兩用懶佬鞋.(網織.)$44 咋....(無記錯的話...)